當年朱經緯㸃解會坐監？

依家克警露晒樣俾cam影住打人都冇事，點解朱咁柒要坐監嘅？

班狗快啲入嚟咬下人啦
唔好齋睇唔覆

做樣啫

畀人打個個有議員幫手告先告得入

有隻獅子狗入左黎
一睇到咁狂燥就知

因為個陣監警會仲有中立人士
而家監警會全部自己友

你隻狗返狗屋咪撚亂咁走啦

因為呢單太過份 監警會都睇唔過眼,警察投訴課想還價都被人ban
但依家監警會更加建制化 好難期望佢地公平
就算公平佢地都冇咩法律權力

可以睇下前政府高官王永平寫既

重有前監警會委員受訪
但咁誇張監警會先投訴成立,今時今日個D 差佬做咩都冇王管咁濟啦屌

同依家果d比真係小兒科